final year喇 到底仲有無機會追夢

今年final year 仲有唔夠半年就要打一世工
中學打排球打左6年 但打得唔好永遠做後備
事隔4年 個心念念不忘打波
好想join球會但我能力根本未夠班
好想完成未圓既夢
唔通咁就要渾渾噩噩過一世...、
如果你地仲讀緊書 一定要把握機會去追夢
唔好大個左先黎後悔
細個聽得多 大個終於明點解...

排球 永遠都唔會成功

咁你嘅夢到底係咩...

達得到既叫做目標